鍾嘉欣又幾好戲

啲喊戲幾天好

幾成熟

又後生到成熟都做得唔錯

個樣都好靚

常在心

比阿叔屌

dI la
佢老公大佢10年渣

林峯劇中好慘

個樣冇咩變

粒酒窩好正

講真緊係揀醫生啦
貓仔未定性